[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4759)

開po啦dllm

推

0-1未

柒到

笑撚死

this

2.5/3s

用呢個啦

77777

係咁刷角WTF

呢邊啦

正評贏到死

[ 足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ [4759]

當然推哩邊

3c已經

三格角大

仆街，全北係咪俾人屌打緊，有無睇錯？

allback 見到一定屌

主禁屌汽車想笑

8 2控球？

禁屌唔入

allin左全北，輸左跳樓都唔掂

第一次 誤中 sor

哇靈車手足針了

禁右上三點

全北廢車撚狗

買咩好。江原個勢唔錯

Same

Hi 性病佬

即場江原第1球@2.86

（可以重注）

主ng

針撚4了

你老母食屎喇p牌狗

咩中位

2.5/3s 10.5s

跟！

冰C

thx個心定d

老友！

-6c gogo

韓假D角成日冰到唔敢買

87%？

串鳩我？屌你老母牙

咪啦屌

100%

靈車唔撚攻既

汽車俾啲掙扎得唔得

呢場你贏

半客已死

Lm

全北只係屈鬼

半場00+4c就岩哂

大岩狗出水,上盤有機

333333

聽日馬仔跟你搵食算

唔中咁點？

全北廢車撞撚死對面啦

車車快入！

rc

入錢

紅牌

7-2 控球垃圾車

on撚9

好撚柒

全北1:0
RC

比江原入左佢咪好囉 拉乜9

入埋佢啦

咁快就要補飛, cls

又黎半細，細撚完未，屌你老尾

條傻鳩做咩係後場玩波

戰神卡

咁撚快就紅 半和點撚頂呀

第幾場

乜撚野戰神卡

戰神出來了

on9

場場都半細，仆你個街

玩完，炒撚左車

On9

癡鳩線

戰神一出誰與爭峰

全北又係咁

你老母

紅左邊件

紅埋，更加唔洗入

買得就唔撚洗驚 補乜撚姐 打少個都3:0啦

咁都紅傻撚左

全北汽車客勝無「原」念

個罰球求奇到

紅正好

睇黎2.5/3s穩 但10.5s要輸

全北紅左都照入架

44444

真

玩完 廢車

半客gg

第12場 本都未追到

11.5s all in

5c

Rc咁就快啲爆c

全北廢車！

仲換隻鬼

All in 角大

單邊刷爆

本身度咗買廢車 但係完全冇咗件事
啱啱諗住睇下即場點買 就紅咗

全北紅van

🚌🚌🚌

即場買客勝有無得諗，定算9數

幾個月無賭波 一買就唔中假波
Dllm死廢車

🚗🚗🚗🚘🚘🚘

打少個仲買廢車

屌 半大未

有d料 上場唔開盤就穿哂 今場一開盤就15分鐘rc

買啦 富貴險中求

RC 特別勁 ALL IN 客

今次有冇紅左特別勁

輸左咪假波
買江原好c服

屌你老母死燈閪

上盤o既路真係好難行

屌。。。

上240k個巴打好撚勁
小本玩到上去

太睇少韓徦即場仲有2.8幾，贏埋都得

失控

All in咗和
應該冇入球到崈場

重新推過

因乜事戰神卡？

Ok followed

少少地玩下先

又唔救我嬲你

55555555555

我買左第樣野都腳震緊

咁既踢法,無限角

首發事項換出

主隊8成控球 打多個都可以0射

🌈未

控球 8:2

會腳震仲唔係角細？

到底韓假幾多百場先有一場半大

廢車都癲

韓假D劇本特別新奇
咁撚樣玩RC，真係抵個莊贏

點解我個網今日咁柒慢

全北呢隊野真係好有娛樂性

單刀犯規

全北等死

5555 -4

加油

一買就爆角

555

刷咩撚野角

得返一條囡囡 有冇睇
勁似微辣個jane

雲蛇帶我飛

我尋日

全北食屎啦

買左9？

角球易玩到
鳩買大就有

Alva?睇睇下又真係幾似 屌你

廢車波皮都掂唔到

祝車同角細都贏

頂住冇入球

大船果然有危險 性愛與愛又嬴

韓假幾多場先有一場半大

林教練 今日$300起機

懶獨特呀屌 9買

同大波膽都係4:0打上既，100場得1,2場

11.5b

精神

求派

韓職玩開半場撚狗架啦﹐一陣返黎再睇

6c ?

同大蛇同路 個心都定啲

屌 大波有未

7

6

單邊爆到

單邊6c

係咁角
拿基3格發達

單邊100 角啦 屌...

全北現代頭三場都大炒唔到1場
而家紅埋唔輸都偷笑

666 -3

全北係咪可以撕定飛

係 元朗好似收晒皮
收隊算

屌 我要半大唔要角大 仆師

777-22

連角呀！

CLS 平時唔刷唔刷
依加又一次過刷哂

韓假咁多角？

角大易撚到

完全唔俾人入角大

打多個0射門

會唔會半場就爆哂3格

8.5b 易到

想睇下全北守到幾耐

榜首
番去食屎啦

一買就爆

頂得住

原來係你

韓假d劇本真係 有場全北又係開波咁紅

連追韓狗12場半大 收皮

又角大 角大世界

又係你

個17踢緊咩

13.5好入s

13.5s算
唔撚算有14c

事前飛中到啪啪聲

轟左？

宜家屌江原？

江原屌就有

thx

幾多人係轟左全北？

想屌主勝

點頂啊買完唔夠5分鐘刷3隻

半7全8 下半場冇角

下盤

半客啊

全北有冇奇蹟

想夾 13.5s

再買

下次買咩早d單聲

點補好

岩岩起身仲想轟落靈車 忍到手

4.4入左江原

佢一買就會刷 不了

Cls單邊7隻

全北汽車
贏鳩硬 驚閪咩

人多手腳亂

想跟得蛇

廢車企穩陣腳 入一球守到尾就掂晒

假假地

真 晶宮有場咪又係上半紅一件
下半打個反擊 上盤輕鬆到

場上愈少人 刷角機會愈少!

入球細係咪無得輸了

尋日跟你賭角 輸4k 比番我未？

得蛇信念
我補左客勝 你呢？!

好撚灰機 唔識入

江原腳都唔起

準備入定錢都得

咁少都好拎出黎講

汽車快手入兩粒然後守到完場

一買就冰 屌

呢場似假波 廢車應該有半格

我月入13k 好大數目 你害撚死人

原來虛火黎啫

半7

咪又5k姐

臨完半場江原比粒

上盤就乖乖地度下場啦

刷角啦屌你老母

咁你快啲死門狗

關人事？ 自己要跟

有咩買 想燈

角s

花姐12.5b ?

角細

江原w

投資涉及風險
包贏嘅馬會執咗啦

月入13k賭4k咩玩法

仲要跟人
量力而為啦手足

入左客w

買左了

又中韓假

全比會W

利申：買咗全北，連續7場燈

韓職有無試過紅左照贏既事件發生？

頂撚住半和先

半大凍過水

呢場最多咪11C

守和得架啦屌

巴打想問下你去跑馬地點連張銀行卡去戶口
入馬場

上個星期拜山現代，今個星期全北靈車

愈叫愈有

有名你叫戰神卡

主隊亞洲第一老千隊黎

9.5b 12.5s 點輸

有 今場

角大太易了

全北已死

Yes 打電話去先 今日唔知有冇開

Goooaall

1-0

1比0

１：０！！！！！！！！！！

1-0了

江原goallllll

唉屌 估唔撚到半主

角少穩啦

fg 易撚到

有冇廢車手足

靈車

韓職報數區：-2k

1-0 搞掂補返廢車盤條數

打少個 空位多咗,唔使阻住曬 全北要贏了

佢傻膠黎

廢車24

下半場江原紅兩個比人cup

半客24

靈車開車啦喂

你唔會係冇補啊？

比人禁住黎屌 波皮都hi唔到
度定今晚德甲算

肛原

跟人買40蚊就差唔多

係

屌真係半主5倍幾，無博到

大蛇又中 仲要高水入左

今晚玩肛交算

湖北廢車

一哥波皮都掂唔到

買緊2.5b 封左

冰角了

我岩勁到

無出真飛姐係9up

連勝三場仲有高水半一你買？

入多粒破半細魔咒

江原控球90%

真係傻膠嚟係跟都跟個醒目啲啦

Diu

13.5s gel

高水9.5c cashed

打多個都平手盤 精神

9up都中 我岩

Dllm 得sir 死燈閪摺撚咗佢啦

半客jump

繼續刷角

10.5 12.5s震緊

你邊位 又叫sir又叫燈閪

又全格

讓主@2.2點輸
垃圾車輸一個就縮咁後
紅多個係咪企晒喺禁區泊大巴

靜啦 一陣間又比人話懶獨特要驗腦

怒爆冰角jm9

驚西

恕冰*

反cup?

agger

屌你老母你講乜撚嘢

全北大巴

買廢車反杯

半7全8 100%

買好多？

得仔

輸緊仲縮 比人456啦廢閪

少過我

2.5/3s加注

仲賭緊既你

一開波就紅，諗返起曼聯對布魯日

角大叫定白車，單邊一停就死得

冇野做咪跟你買玩下

屌拿星又話全北韓職班霸咁廢既，allin左有冇人派小弟

ALL IN主

Cls 廢車

屌你老母 靈車

我都唔知賭緊咩
諗住禁一萬反杯 有冇戲唱

半大ok!

跟人買輸左又要屌人 比啲獨立思考得唔得
利申無跟得蛇

咁癲

咁撚癲

忍手啊

冇

輸打贏要係咁架啦

主win@1.33 最後逃生門

冰角到完場plx

比角啦半場

等陣1:1

半絕角

等佢派彩就得啦

1:2 埋

全北做咩比人禁屌

補定客算 廢車馬會個賠率好似入撚硬咁想點

得蛇買幾多反杯我跟你買

當補飛

咁算

支持

細路仔 賭波係賭完場
有信心1:1咪果時先買主win囉

買左廢車，想驗腦

唔買住啦 睇佢下半場出黎有咩計先

唔講點有野賴

得之我幸

有補？

其實大波諗唔諗得過

比人456大家開心

1-0 7c ht

全北cup 到，10 1 300

咪撚玩啦 睇live半場都過唔到..

邊個紅

其實你都幾on9
抄個傻既名 想一齊做過街老鼠？

唔會啦

好好

有冇11.5b手足

紅正好 左閘

開波前再望下

lm

我

今年 車好垃圾

半7全。。。？

下次

有

全北谷前啦屌你老未 輸緊粒呀

如果全北都係唔壓上去
江原都唔會攻
應該妹到完場

唔好 岩岩買左細

一

半主

全北個龍好靚仔

真係 廢車個賠率好硬 加上佢假開

得

簡單數學題 半7全？

高式烈成日入

比人入 gaylo黎

汽車 我屌你老母

真 除非真係咁撚假下半對面rc

9

8

中左半主

問林雪

派未

我了

禁住踢打多個
即場仲有平手盤
真係阿婆都識買啦

等睇汽車飄移

連贏左3場 呢場重飛就出黎撚狗 cls

半7全9

我錯，應該跟你，知錯了，下場買乜

堅唔好 兩隊hea踢緊

神奇更衣室

Ng係主定客好

江原呢隊閪波好撚鍾意最後先黎料nba

hea踢咁送多幾粒啦 反正都唔要面既

可能最後FT都係咁

史力加上身得唔得？

開波前再望

迪加上身都死啦

控球率77:23

最好唔好贏到
唔係就一人一支可樂
見一獲屌一獲

半一上盤，下盤先入

難喎少咗件

如果贏到
就可以屌撚死佢

主隊直頭係後半場搓波炸喎

好撚攰呀，贏一輸一贏一輸一

得單邊角
8.5s9.5s都定過抬炸彈啦

全北有飛到

即場全北第2球@2.35

（重注追數）

客紅左 富貴險中求

不容錯過

我大方 唔會記仇
連名都唔記得don’t give a shit

仆街全北中伏

唔明佢果時就嬴波屌你老母

如果keep得住1:0 係70分鐘後入1.5/2搏下算啦

買左廢車已針

客會 cup

點解唔買no goal?

有咩比一開波就紅牌更難受？

唔洗擔心 紅左仲勁

其實唔駛驚
全北紅左照入架都

要先輸多粒

好過我 輸輸輸贏輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸

心態上場波仲有波入

75分鐘後劇本到

1:2

韓國嚟 咩都有可能

再3:2 最後3:3

之後腰斬

羅巴之後嗰幾場玩唔玩埋

1係cup 1係輸多幾球 再守我真係屌爆你老母

危呀，，365連9個都有得靠單邊一停就仆街

收到風到主紅返過

全北無前鋒喇咩 件架仔創造力差到

啲飛多到比返半格我得唔得

Ng江原算
根本未紅都係屌緊全北

角球 入球 大細點樣佈署好

個賠率好鬼

全北輸緊都守 想輸少當嬴

全北win 9倍 cup硬？

同路

兩個p牌

全北 10.5跌到9

第二球主只係熱少少

係 快allin

講真果句全北廢車以往打少個落後一兩球 話cup你就cup你 上年都有試過

希望唔後再打假 認真少少踢

dllm

買10蚊主燈撚死你

係就好了

講真我都想補返少少

撞哂車 又要入錢

上年睇住佢紅左照穿盤

有冇人買左2.5s

你買咗下盤仲補咩...？

好似會大

咪你講個反cup囉

屌

全北2

真 佢老味 根本班人喺k1超班 係要老鼠拉龜

認錯

全北杯落飛？

差啲

買咗和波 要點補飛

有咩問題

Ur fans?

全球差小小

輸緊點補

No

江原已經到咗極限 係時候到我地汽車發揮

買客ng 搏1-1完收哂

8.25

度定6:30

買！

踢少個WOR

廢車禁屌

你第一日睇韓職咩

汽車入油

地方大左 要cup了

全北大落飛cup硬？買咗下盤係咪要補

全北唔攻 角細頂撚著

秒紅吸飛 韓假劇本

話說8c

客勝係咁落飛

咪fg

準備落飛撚狗

8888 -1

補西咩 紅左都入兩粒反cup就認命算

唔識波 客飛咩事

8.75

冰角plz

Cup lun hard?

老老柒柒 廢車唔輸多球都算嬴啦
主勝最後逃生門1.32唔係唔買呀?
買100k就有32k 好過返工

和

你都癲
用100k搏32k

All I want is 角

1.05 閪維爾都有人買啦

跑車唔好令買左你ge人失望

利申 買左30k丫 屌

客上左身，半場數銀紙

G持

又bin

坦白小小

邊個補左客w

主贏唔到 下隊入球客!
全北不敗奪冠!

有幾顛呢?
如果有人同我講佢有方法賺硬錢 輸左佢賠既
我都all in好過買股票啦

邊有可能13C完場呀Ching

個個買哂客啦

之前大把人場場買利記

唔洗咁遠啦
早幾日漢堡1.08

換撚左申新世界想做新世界

唔係半個鐘1c都冇呀

角呢 屌你老味

全北個17號日本仔廢到

NG有冇同路

邊隊

全北冇咩板斧喎

搵食行遠啲喇

10號個鬼仔勁

艇仔慘到要上黎搵生意

唔睇了 廢車cup唔到就轉一轉睇盤方法

30k當學費

完全唔撚知全北踢緊乜撚野 有幾超班

返屋企訓啦

一陣換人先買 換人=劇本出現!

ching今年先睇廢車?

收皮拉

有咩信譽

已經好過上半場好多

咁講緊呢場 又真係hea既

我搵yy唔好 都係500蚊手續費咋

加多注全北第2球@2.45

（重注追數）

邊個知

1-1

全北得10號識踢波

In yy we 7

無入球穩如泰山

額？

想玩

你過撚住50000俾我先 當我贏

我再扣數 ok?

全北上曬油

上盤咪玩，紅左點cup到

肛原下半走樣到

入先得架

刷c啊屌你老母

冰左c

其實上盤一早已經收工
淨低既都係買左客win

唔走數基本野比你話到全行得你係咁
你都好打極有限

咁輸未

好波青

廢車刷角入波

2.5/3S

報左俾中央啦
唔使陪佢顛

紅撚咗邊有角 仲要半7咁邪

買親汽車都輸

半7歌

1:1.波膽4倍幾抵博

冰撚到...

認真既 想開幾多

10.5 12.5小仲震緊

半7全13 小學生題目

蔚山果場係咪456硬

終於換走17號 可以買全北ng

淨低2間其中一間係yy

但尉山最近越踢越走樣

換人啦係時候cup

Tg都大撚把啦講真

9999999

雲巴你果個咩黎

廢車無油了

9c

999999-3

8.5b

999999

我上星期中720k
都唔走

-3cccccccccccc

1:1 goal!!!!

全南天龍 vs Fc安養

999-3

blocked

8.5b ez

blocked thx

琴日去左申請破產 比個客走數 上晒身走左50個

👑

吹水

101010101010

輸左找西到咩 咪害多件跳樓

一有2倍就黎角

101010

又9up

10cccc

妹下妹下就70分鐘

廢車cup未

好彩禁得切
唔怕啦實有角

全北閪啲定科隆閪啲

開細額 輸夠幾皮停9佢 找左先都得掛

無油了

10-2

全北

想要no goal

全北輸多粒算啦

想買12.5

我9.5呀

2.5s

10!!!!!’

我13.5

幾皮。。 賭仔幾千都難拎出黎

各位劇本準備開始

冰角plx

我12.5s

goal

廢車12m

11

Var

咪cashed lor

11 11 11 11

江原其實真係廢好多 打多個都踢成咁

日本仔換走咗？

11c

我13.5b

屌你老母又假封

11ccc
11.5 12.5

打個機返黎就11C

?

12.5 13.5追唔追

完場啦屌

啱啱var手球

我都有

會吾會有14c

獨食撚

度定下埸算，屌你老母廢車

又話中手就12碼

廢車個7號 踢撚到波都搵唔到

又話半7全8全9嘅 又針

李東國 呢

有野做

收皮了
等德甲算

做艇定自己玩？

溝緊女

半7全13 刷呀衝呀

原來cctvb super直播 慢過網上面d link

廢車其實都幾多機會
條友一開始唔係搵人就算比人入先應該都杯到

13.5s 力頂

劇本未？

冰角到完場啦

劇本係主入多球

差唔多了

2.5s no ng

頂唔到啦 14C

自己玩啦
做咩艇

廢車好似無油

我果邊都會啦

Cup未

肛完入多球啦屌

基本啦

罐巴邊洗做艇揾食

我跟左11.5b 13.5b

買撚左10皮無下球頂撚住

12c易到...

黑錢點洗返白

似頂到

入波未

全北比返半格黎啦仆街

121212

12c

我買左廿皮

FC江原全北汽車快入多兩粒

俾幾粒12碼

121212開追悼會啦

半場跟左‼️

連角

13c

勁撚到

米撚gel住

又3格

角細比狗屌

大波琴下盤好似幾抵

13ccc
11.5 12.5 gel

11.5b cashed

場場角大 ......

角細比犬買

2.5s頂多15分鐘

瘋狂追角細算

CCTVB兩條燈西 又話乜嘢全北留力最後20分鐘搏鎚羸波
追和都未撚得呀

13C全面控制現場

Hi

14.5s快買

手足角細?

補條ng 怕撚左你

你點知，你有睇tvb?

13.5s點頂

1-1 / 1-2得唔得？

買角細不如拎去派

唔係想咒你
但會爆

批准

球証仲主場雞緊

入左14.5s

13.5b

冇可能

跟左2舊水，希望唔會邪到你

14c

岩岩見到有人13.5S要力頂

Hi你老母 因為你個名 搞到我要改名 成日認錯係自己

是但入多粒啦

撕飛

14c?

2:0 派

單邊c都爆到咁

狗會封左角盤

邊對入

好

狗西黎

中

一分鐘即輸 屌你老母閪

收皮喇p牌仔

睇到全北隊垃圾比人屌打到咁就好撚心涼

角大日啊

角細俾狗買

佢好似早過你入波po

P牌仔冇資格講野

球證食角? 咁15c應該冇

完場開15

80分鐘反CUP劇本
正式啟動

刷爆佢啦

1:1 /1:2 ok?

識啲野雲巴

如果有 我會買車

頂，巴打我岩先打電話去1818問，條友話要等投注站開返先做到
你可唔可以分享多少少

笑撚死 我個名關你撚事

整多次兩連

咁都13c

2:0 10 1 100

1:0 ft

反cup只需5分鐘

終於俾我中番次第三格

15C FT

廢車呢d賤種隊係要輸下

泡菜假波都角大

新會員好搶口

廢車1-1 和氣收場好無

g chi

有tg?

14

14角

14-1

90 1-1
90+2 1-2

唔好叫醒我

幾準

gchi

14.5s驚了

跟羅巴角大救返廢車盤

比多角比多球

直接pps啦 連個户口都要分享

寧願輸全格都唔想廢車入

16C ok?

日日早場都入球小

yes

廢車入一球咪又係輸全格

成日細波

唔好搞，你會後悔

客隊準備反cup
唔打假波冇糧出

Pps入到拎唔到

比多個角啦,dllm

班上盤狗寧捨多幻想

14c goal

半一全一

賭仔係唔會cashout

咪撚扮曬傷,快d 刷角

15 ft

888

屌你老母 靈車追和未

美好前程跟我再追尋

角細真係比狗賭 好彩半場追返大

全北班垃圾咩事 輸緊波仲棋喺度踢

停角了

個10號力架踢夠出界未

好彩做到對沖

俾多一個角

廢車上半場咁踢咪唔洗輸一粒lol

我11.5s 想追多口 但我淆

角大黨 bounce back

俾多一角！

咁都唔撚入..

屌你老母咁都唔入

咁都唔入

後腳

仆街似係14完

one more c

廢車真係得10號仔似樣

車 絕角

等到5倍搏連角

好彩冇入1.5/2 唔係實激死

廢車門前屙尿射球

角啊

客？

有無超級大反吸

係啦

角角角角角

13.5s 力頂失敗 14.5s 力頂

頂晒呀 求下你

連c

9射2中屙撚啦廢車

角,一齊叫!

14.5s應該嚇到瀨屎

2隊快撚d仆街死

整多個角先啦

快撚啲俾多角！

16c Ft

廢車入未

刷角啊

5倍一到封盤

4分鐘頂住please

而家得下盤唔嚇到瀨姐

補4
92‘ 1:1
94' 1:2

絕角來了

補4

15.5s 震L過打尿震

快入

Gel得啦

落底斬左十幾腳都冇角

屌你老母冚家剷係咪傻㗎 輸緊波hea

2.5s準備收錢

上盤狗又幻想

客仲有5.8倍第二球咪料

爆埋岩岩邊個傻散買14.5s

比多C

其實都落底左好撚多次 傳出黎腳腳都射唔到 冇c

仆街

留名睇你40k再上200k

差啲2:0

呃傻仔買

完未

2.5s又然

屌你老母俾多個角

空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪空龍都唔入屌你老母臭閪

我以後跟實你

唔好撚再角啦屌 無錢開飯啦

快角快角

失控巴

agree

比多C呀

角球旗救角

買50蚊主NG

俾多個角呀屌

14完

力頂！！！！！！

屌你老母咁都冇角

食角

15？

吓冇角咩

角細好易心臟病

15c

15!!!

屌你老母入未

嚇撚死

神15

角細黨

咁都有15

15！！

提晒你班垃圾賭徒
咁都冇買不如自己人道毀滅

15奇蹟

15

我屌你老母
13.5都爆

屌佢老母

16唔俾

開心死！

食咗16

講晒有絕殺角

角細黨慘撚到

精神哂

2.5s Gel

15c goal！！！！

他